[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [857]

1001開咗再轉post

白lin世界級解圍

Fast

bruno開始急

幾時先換人

般今日傳波都柒柒哋

冰人成人解圍解比隊面
啱啱差d2打3

Bruno傳球成功有無50%

後防危危地咁

啲傳波閪撚到

咁先正路 谷晒上去

普巴咁搶鏡

無人執second波頂出界咪又係畀返個波人

半場踢到咁，都可以唔換

頭先福落底 得馬一個係禁區內

好牙煙

等睇80分鐘先換人

熱身熱身

馬狗憑咩打正選

繼續西波

福仔分啲食物卷比馬啦
冇力踢波咁

James

占士想點樣

上半埸掂過幾多次波

龜上左去

屌你dj

james屌你

普巴幾耐無踢過波

換走jame未

比d向前嘅波柒到。。。

占真係好廢

占士真係要換

bruno呢幾下想點

James面對面都可以傳失

上個post仲有人話james唔洗換

下半場閪埋

占傳波柒撚到

唔夠5分鐘般奴3次急到咁

跣咗好多次

James無晒信心

不如換連加特出嚟啦屌

fred換啦
成隊閪過上半場

Fred出黎搞笑？

12月最後一次上陣

省鳩占

可能lin出嚟打右仲好

般奴太想做野
之前兩三個月吹得太大

又係福

James成個on9仔咁

真

省醒佢

awb成日拖慢哂
華西咁

仲唔換人等咩

師兄我幫你頂住先

前場淨係打一個福
其他兩條撚樣係鄧腳

So9 lan la

2:0先

係咪無無謂謂食黃牌中場照肺嚟

係咪on9
放lin喺右咪又係自動走番入中間塞鳩住晒

頂

差啲啲

佢一定會佔中，你都係死咗條心la

兩條邊路
左翼就成日入中間少拉邊 右翼就廢既

如果佢安份守記唔走入中間可能係嘅

差啲

占士走啲位唔知想點

唔係林美拉條垃圾一早2:0

屌，占士過去幫啦企係到

馬仔推嗰下咁慢

馬係咪第1次成功傳波

發覺真係無人識執second波

肯換走james未

入唔到轉頭多數輸鳩埋

換人未呀屌

唔幫會好啲

換人未

試下早d換

有得換5個架

未到75分鐘蘇蛇都唔會換人

分唔到無態定真係咁垃圾

咁撚樣學人爭前四

出黎已經見佢灰晒，DDG仲拍佢膊頭

有得換5個都要等到60分鐘

換人啦 so sir

要一字排開先型

每次曼主攻都瀨野

換撚左個sob去味

英超啲球迷聲可唔可以加返啲屌自己球員踢得廢嘅聲音

放牙妹入嚟啦

係就係有得換5個 但其實都係只可以換3次

啲假嘅打氣聲真係極度on9

88min 一字排開換5個

災難級

熱狗中場線瘋狂犯規根本打唔到反擊

屌 個個都企係到無人走位 練左乜鳩

上季都係咁
一有希望就成班食晒屎咁

James又企

想點呀馬仔

又準備等到尾一次過換5件

Sob換人真係好慢

換未

換走馬啦

屌james

咁近點會咁比

般 占

又交失 點𨶙樣

兩條邊路都係廢既打條撚咩

屌 占士柒撚完未

又係衰心急

so9好執著要60分鐘先可以換人
唔可以早d

以前就話得lin p, 而家普巴halo都仲要等

得翻半個鐘
換人未

Bruno唔識L1三角

換普未 占真係搞唔掂

占士都唔知自己做緊乜

會唔會占又亂出腳之後兩黃一紅

我係辛祖睇完今場，留係多仔好過

左閘都係留返俾williams啦

冇得鳩跑就乜都唔識咁

Shaw今場有咩問題

去轟好過

我係般奴實燥到仆街

龜前面有三個紅衫
點解要踢出界？

仲未換人 草印花咩

算係幾fit

冇

佢都係咁交失啦

除咗失波嗰下頂得求其少少
我都諗唔到有咩問題

差D收皮

好撚空呀 屌你老母

捨得換人未呀屌

輸多粒未

最後半個鐘
換人未

其實岩岩呢球係般比得太力 占士點拎

曼右翼位求其踢都正選喎

妹

普綠

Pogback

換人啦so9

60分鐘先預備換...

終於捨得換

Greenwood

自己申請換啦，你老母個占

halo換埋馬啦 搏啦

換啦

Pogba快啦屌 等佢救命

59分鐘倒數中

成隊都唔知踢緊乜7

好撚悶

係呀
儲夠12個+$20可以買到Sacho

真係好廢，明知james無用都唔願早d換

踢到咁既樣
Gealish都唔黎啦
重嫌棄人

妹木

諗唔到隊友咁閪

進攻好廢

awb

awb同james係0默契

屌你老母awb柒撚完未啊

係咪轉左新例d人換唔晒可以帶落下場？

唔打反擊綠木一定好過james 快啲換啦

扭乜春呀awb

Awb又做乜 有波唔斬係到妹

3打2 awb仲喺到un

Awb咪撚扭啦屌
望吓對面Shaw係點踢

唔撚配合唔撚幫，戇鳩鳩

Awb當自己係普巴

雲比沙卡想點自轉失埋個波

弱撚智
一定要60 分鐘先換
早d唔撚得

Awb又鳩

其實so9儲印花係咪有獎金

係咩令到awb咁唔想放波比占落底

右路仲廢過港超

又係靠shaw

Awb 想點

係咪諗住成場睇AWB鳩出

每次都係咁
so9幾時肯改

打fifa咁
60min 開始無氣就換第一轉

咪一鳩樣.jpg

梳

awb啲進攻意識差到 傳波三個月都冇進步

換人啦屌

羅梓同傑仔仲多配合

awb完全唔fit

贏輸都係60分鐘先換
傾完未 換人未呀

點解可以咁空條防線

曼整體踢成咁之下顯得佢真係好勁，自己搵食之餘餵埋人食
頹咗幾年都無人做到，下下一落後就成隊一睇頹到仆街

得shaw 爭氣

快d 2:0 唔想睇

停擺後29係咪轉撚咗人
踢到咁嘅話

兩條友鳩下鳩下
真係屌你老母成條右路食撚晒屎

換咩人都係假 最緊要換左個so9

Lamela有牌未？

橫掂出呢2隻中場啲防守都咁廢 不如換一隻出黎畀普巴踢好過

半場唔換 又哂左15分鐘

冇練波冇神神點進步

可以換5個都係60分鐘先換

諗起其實有機會係木狗叫唔好咁早換，早左出有d contract要比appearance bonus

哈佬快啲換馬狗啦

零表現今場

James lan la

Lamela不死人，又一下

Halo換馬啦

肯比牌Lamela未

靠佢守都ok, 攻真係唔掂

不死人 拉美拿

頭先有下右路俾人傳中又係shaw截到

馬仲留

上啊屌

Sob唔會用得晒五個

一定要整數

淨係掛住搞d門面野哂black live matter
贏波先出黎搞呢d啦

正路換人

Awb神來之筆

換fred

fred

馬條撚樣仲係到...

shaw 今日打得幾好

why fred out

Pogba

Fred好嬲咁

普巴落鏟

牙普咁勤力

妹一出黎就有野睇

Bruno今日跌左幾多次

妹鏟得好

哇屌你呢幾下即刻入肉

睇唔到

普巴飛鏟

普巴係咪-6呢下

熱血了

冇心踢所以飛鏟

黎啦黎啦

大把唔好咁大希望住
第一次夾

屌你now兩條柒頭

想問bruno今日跣左幾多次

0gard呢 賣未

普巴熱血到

屌

入禁區啦麥龜

屌你馬狗

普巴剷波

Greenwood muscled out bergwin

屌。馬仔

馬

哦。。你串佢

屌！

成隊都跣咗好多次

on9馬

馬仔災難級

靚交

屌你馬

般

On999

Bruno呢下轉身好靚

慢到咁換啦

屌馬狗

普巴解放左般奴

慢撚到

我覺得幾好笑

馬仔咁都射唔出？屌

普巴留足力踢呢場

如果係halo已經射入

馬仔啊

開始入肉了

馬狗

賣妹妹？

屌 好撚靚

嚟料

馬依下都係咁射

係dier返身快

半場換咪好囉
得番半個鐘先換
so9咁就浪費左15分鐘

即刻有返d野睇

其實依下係dier封得靚

其實馬已經控得好靚

仲有三個名額 屌你換走馬狗喇

出埋halo啦屌

sob 釋放普巴

成隊波唔同哂

我都覺

未必控到

Cls妹一入黎好有生氣

True

馬狗走啦

唔好比波awb得唔得

擺明係dier靚封啦

Awb可唔可以俾啲簡單波

嚟料喇

1：3！gogogo

成班on9呢球咁都屌馬

屌上身

Lloris

Awb jm9

Lloris呢下CLS

哇屌你咁都救到

又救到

咁都救到

我屌洛里斯食錯藥

使唔使救得咁撚靚屌你老母

又唔入 屌痴線

Awb d腳下功夫真係

屌 無計
梳b捉哂路

兩邊龍門高下立見

cls llrios

馬起腳慢事實

Cls

近啦近啦

綠木大隻左好多

shaw

Cls...

阿妹威俾老豆睇啦～～～～

fit到

對面個龍癡撚線 屌佢老母

有冇咁撚勁呀

shaw上哂力

lloris cls

Greenwood走位幫波都好過占士好多

awb每次掂波即刻交得唔得

係fb d on9盲反先會話賣 除非普巴親口話想走 多多錢都唔放

dllm lloris

一換人馬仔即刻射兩腳

我地個龍廢姐

啲龍對住我曼成日都上曬身

兒子打頭 俾牌啦

屌你 又上身

係, 主攻可以唔駛再搵占

james真係得個快字....

妹巴一出場威脅好多

你係咪以為唔洗修正 真係dier封得好靚

兒子同Lamela幾時先食牌？

麥亀咪推咁多啦，你又過唔到人，晒時間

有綠木右路生咗好多

好難衰得過占

福d 傳波都有d求奇

根本半場就要換

靚撚到救得

暫時曼唔好再靠James落底，放綠木仲好

一換左占士即刻生曬

Greenwood高左大隻左

飲你老母水啊

換哈佬未呀屌你老母蘇狗

打下游隊fred可以返後備

普巴成日做埋啲嘢華而不實，你有細哨咁勁先好學人玩花式啦 diu

屌你老尾 激戰對白

又飲？

屌 飲水break on9

條友下下推完橫傳 on9

Now兩條柒頭係咪覺得自己兩個棟篤笑緊 唔撚好笑囉

咁左右開弓差好遠

馬仔依下射得靚

咪撚再出James

又飲

又屌

換人冇耐就飲水break
即係等摩佬部署點防

你盲撚左？

一換妹同木
馬幾分鐘表現已經>>>頭45分鐘

啱啱佢做咗啲咩嚟

邊撚到玩花式呀 又盲屌？

今場做過d咩花巧野？

一開局呢個陣咪好

丹尼爾d所謂幽默

ed咪就係級數問題lo，想進步真係要買一個正前

珍

福仔可換ig佬

又播廢龍球失波慢鏡

盲反？

笑得好撚難聽

即刻有兩腳射門

玩2個中場出黎

又係射極唔入
對面龍上晒身
睇黎訓得

叫佢唔好搞多野 帶上去左轉右轉無意思

lamela終於走 仲要牌都無

算數啦講波佬搞下gag姐

馬狗換

你老母盲撚左

超級大巴

次次都係咁...

丹尼爾講F1唔錯，講波=垃圾

Park the bus

馬換halo啦

唔知完場蘇sir會講啲咩呢

唔好讚到自己咁
邊有射極唔入
得嗰兩球中框

兩條撚樣以為自己好風趣

普巴而家真係大舊左，d動作慢左好多

抽摩狗水抽得幾應wo

其實今場比沙卡都好差

park bus 要halo 啦

輸尻埋佢喇屌你老母

pogba? so what

陣地戰占士正選等於打少個

Awb今場一撚定唔合格

awb冇態到痴線

摩狗個奸笑樣

成隊波無攻力到要迫佢扭

球球都要推2腳，一陣失左追唔翻就好笑

半場就應該禁制啦
最起碼要換走英冠占

我鍾意儲印花 專登唔換人

Bad result, the lads fought hard, you can see what we are building, trust the process

70分鐘啦

唔知一陣會唔會哈佬換awb 搏下

no look 漏波俾麥龜，麥龜差啲唔知要攞波
fake自己友咩

另一邊肥梳幾fit, 望落好似修咗少少身

哈佬熱身未

換halo啦

無啦

連熱刺都猜得散逼搶

fred唔係話好廢
但係對住熱狗呢啲大大份中場真係好輸蝕

次次飲完水度氣都冇咗

一定要攬下世一龍先

點解摩佬教既熱狗識猜波
但曼又唔識

真 好on9

廢囉

馬狗真係唔岩打中路，同綠木換位/換哈佬啦屌

出halo未

有Lkk

一下one two

自動波 唔洗教

Awb 啲傳波真係好廢

我覺得係未夠fit，好多55波都輸哂

垃圾

講緊馬仔？
邊只兩球呀 般奴福仔上半場加埋都唔只喇

我覺得ok喎 佢個下有人對佢位 龜冇 漏得幾靚

熱狗咁多foul都可以冇牌

咁foul又無牌

主場雞 好明顯

一撞完即刻踢走個波先

熱狗個中前場配置根本係為摩狗而設咁滯
佢條後防好D應該會好撚屈

有牌未

痴撚線完全係主場雞

點爭4呀屌

awb無腳好波

綠木應該仲衰

踢緊乜

比返全盛ddg佢應該都夠

點解James會有牌
乜嘢尺度

屌食左屎 awb

哇 咁撚花巧呀

成隊都鳩鳩屎屎咁

你寄望邊個前鋒企中

會改變到戰局？

泊大巴之後就冇行

馬踢左咁耐，重未熱完身未跑得起？

下

Awb 傳腳好波有冇咁撚難呀

75喇

仲留廢馬係度

寧願綠木自己去 唔同馬one two

so9福馬都唔敢換

得返15分鐘haha

馬支點真係唔得
halp 啦屌

其實射得幾正路
係Lloris 救得好好

對面大巴唔知推嚟做乜
又唔係1扭2拉啲空位出嚟

Awb好似玩開職業級突然轉終極咁 傳波下下被人截晒

得返15分鐘 都唔肯換走馬

想點呀so9

飲完水即刻冇左個勢

80先換

Awb out halo in la diu

halo身都未熱
唔使諗啦

Awb今場狀態麻麻

lm補時先出

需要伊哈路落去禁區頂幫手分擔下中路既壓力,雙核唔夠多空間,3小前頂住哂又郁得唔夠多,拉後又幫唔到手分波

有成10分鐘比哈佬追兩球

應該蘇狗翻生先得

直頭差

呢隊波唔配買辛祖

馬lan末

難得比你換多d人 又唔換

劇本：78min 換哈佬
88min 換馬達

幾球都自轉等人嚟圍佢

屌福馬2個，追都唔追下

出馬迪

頂 次次爭前四都係輸自己

Bye馬

早就要換走馬啦

戇鳩鳩，冇咁既能力就簡單少少

馬迪好似禿左好多

馬唔敢黑面

Halo好似收返個肚腩

dllm 一早要換 halo 啦

牙冰老抽

哈佬 馬迪 上呀屌

大肉腸
支點
2翼跑狗

咪撚再出啦

+蘇蛇神級換人操作

白lin扮咩傷
廢就廢啦

Mctom中堅

mctom客串中堅

仲有DDG

馬明顯係無供應先沉
so狗換馬都唔換福

awb比一球好波得唔得

無人捕尾柱

屌你老尾awb真係做戰犯3號

根本無form
求其有咩人sub落去位換位就算

屌你麥龜搶左bruno個波

Awb終於有腳好

收冰出多隻中場都叫位換位

比左

證明之前無乜操

正式玩撚完

今場福一樣唔好得去邊

哈佬換麥湯擺大個頭啦

麥龜死番落去啦
下下推咁上去禁區頂無作比麥湯入楔算啦

pen

十二碼

12m!

普巴躝啦

普巴撚狗

12碼！！！！！

M9>>>awb>>>james
三個戰犯

條友上撚到去禁區頂 cls

第一次睇波sor

我都唔知佢做乜春咁鍾意推多幾下

普巴靚過

普巴冇心踢

普巴
岩岩邊條撚屌話佢花巧話？

唔入架喇

曼12m

普巴!!!!!’就係要呢d

日日死扭爛扭玩花式

普巴

入左再講

有料

最後機會

妹!!!!

普

Lets go

有冇12碼呀

好撚勁

上面話人花式嗰個

12碼

反普又輸

?

炒....

好撚驚 要入呀

好緊張

0gard都搏到喇呢球

依今日個勢一定唔入

華而不實

撚得靚到

普巴對英撚已經撚過dier

pogba出嚟即刻生咗喇
搵佢做G點不嬲都錯

要入呀！

普巴又撚迪呀

炒硬

一定唔入

分明搏

普巴lan

屌你咁花巧做咩呀pogba

普巴未fit都咁屈

又要跳射

好驚 羅里斯 今日上身

come on

Lloris 又救？

1-1！

普巴屈到

仲有機會

唔跳！

今日唔跳

今次唔跳

有

唔跳

bruno

執返分

重有冇人反普？

即刻執波再開

上呀！！！！

普巴兩下過撚左

冇跳

我般我普

睇錯awb扭

1:1

妹般!!!

好撚型

反普黨又縮返個龜頭入去

有無人覺得Pogba d動作真係慢左好多，不過dier咁都俾佢過到

無觀眾入波都唔開心

算唔算係pogba x bruno

真係靠普先有呢球 根本都組織唔到

屌普巴丫啦

反CUP

求反cup

反cup 到我代上年找數po 找哂啲數

反普死咗去邊

雙核

Pogba motm

又吹

追！

牙妹撚到dier一棟都冇

cup啊！！

望住777打j

岩岩個下想話綠木企係到 普一個打4個
屌你我普就扭入去比你睇

j咗先

快！！！

普巴個人能力

普巴真係底線屈Body已經值回票價

dier個傻尻

完全係個人能力 好似對阿狗撚哥斯尼咁

法國普巴次次都恰到dier

第一次合作 已經貢獻一球

係得普巴係嗰個位先可以自制空位

迪基亞 迪亞犯錯 1-1

始終都叫傷左一段時間

多謝Dier

照打

？？？

完全係屈質素

妹係肥咗定大隻咗

反cup到我一個禮拜唔掂我條女

話賣妹嘅不如出嚟講兩句

普巴助功

greenwood > james

似找卡數落低出個球

屌好驚輸反擊

係法國時已經撚過，而加再撚多次

普巴頭先過人嗰球花唔花巧

唔找數嘅話會黑到完季㗎

呢球又比son拉哂

本身都想講綠木郁啦屌
牙妹就自己攤撚咗入去

出嚟講兩句？

佢唔係第一次用呢招

如果咁都反cup到真係冇天理

Facebook 班反普又會點講

Pogba matter

好撚花巧
最好場場都有

係
禁區邊假腳 搏對面飆波
再呃到對手壓入禁區
普

屌你

笑左

諗起歐國盃撚德國

反普捐返入老母個臭西到未？？

Bruno柒咗好多球

無心踢、玩嘢

妹妹唔好走

般奴玩波出事

攞到1分爭歐聯形勢都幾好

而家大舊左，佢最勁果時個身型真係鋼條

福陷害般

無之前咁sharp

fit個陣

出普巴梗係和啦

般佬呢下就花巧完玩死隊友

awb 點解唔跟人

頭兩下好靚
最後個下做多左

唔止fb 仲有ig係咁屌佢個d

因為dier仲慢

嘩屌，普巴靚撚到

屌普巴靚撚到痴鳩線

屌你個長波

普巴呢球勁靚

屌你個波自動導航

普巴長傳

認真講 普巴L1三角係世界第一

屌你普勁撚到
福應該攰

比得靚架，控錯左少少位

普巴大腳 真係級數

福比得差，搞到佢要修正

普巴個長傳

妹呢下世界級

普巴呢下交波世界級。。

妹呢球痴線

普巴比得準撚到

太勁喇

屌 勁到

Cls pogba

福

普巴啲長傳勁撚到

靚到。。。

pogback

始終普巴個級數真係高過哂成隊波，無得講

普巴係世界級...

屌pogba呢球世界級傳送。。。

福其實個態都好差

反普呢

係依11個人啦

屌你普巴出嚟落鳩蘇b面

福仔太慢

拜利

呢啲先係波嚟㗎嘛
上半場都唔知睇左啲乜...

兜巴刮落fb youtube 班反普撚

Mctom

麥湯

出拜利？

打和就算

開波ok
始終傷咁耐 頂唔到90分鐘

出bailly

pogba勁撚到

瘋狂送罰球

咁多不必要犯規

出lin未

成隊得pogba mctomshaw 感覺有態

我勁過james多多聲都冇正選

so唔想搏

咁呢下要攞又的確有啲難度

kane同m9掂波次數都差唔多

出lin當lamela咁用

一早有佢上半場比福可能搵到食啦

唔出普

係咁輸死球

上半場跑都唔跑下

平安鐘

算係咁啦...

其實冇咩問題
前面唔會再換
用件正式CB好過用替工

可能lin遲下出返黎bin你地c

對面捕位靚，預好福仔控咩位

前幾分鐘見son射fk先諗起有kane

其實木出黎都冇乜表現
但起碼唔會好似占咁交失

冇正式比賽3個月都好正常

笑

b仔換麥湯

Awb 進攻差極都有防守

宜家出Mata又好似無需要
唔通lin咩

拜爺

咁點解要換馬迪

比啲力cup佢老母啦

無左腳嘛 係咁向龍門攞落黎

最佳11人

宜家可以換多過三個？？

已經好過其他隊友好多

點解唔一早出baily換linderlof

pogba 好明顯無態啦，係質素搭夠je

拜利幾時先有正選

蘇蛇竟然用晒5個換人

又留返個8x分鐘換

防中

shaw真係出奇地好似冇停過賽咁 個個都勁快冇氣又剩

5個

wow

控住中後場

又pen

Wan bissaka防守好癲，不過位置感可以再好少少

12m

又12碼

cls又12m

Wow

又12馬

Cls 又12m

12碼！！

又搏到12碼

又有

咁都有

又有12m?

又要比人抽啦

又預左比反曼話4424

負碌到

比個波差好遠

12碼呀又？

mma到 以為犯規唔會永遠唔會吹

笑死

Wtf

Daddy比人迫害

吓

黑人問號

換5個 但只可以換3次

福仔傳到7下7下咁

冇啦 應該cancel番

應該冇

竟然有var

其實好似無掂到

噤無了

又會比人話黑哨

bruno插插地wo

摩狗

明黑尻你喇

佢好似想射跟住兩頭唔到岸

無lu

無啦 自己訓落去

咁樣吹，好痴線

冇啦

一早出b仔都係踢咁多時間，倒轉換咁解

無掂到喎

無啦應該

冇掂到啦 和波

福呢球早d比就有
佢自己想射

咪撚俾呀屌

駛撚睇咁多次咩

呢球唔值12碼啦

福真係....

要睇var啦

多個麥湯用波

點睇都唔覺得會吹

嚇到我以為有人真係要找數

以為福呢下係撻Q

一時有var一時冇

摩狗面都紅曬

照比啦 都吹左

算啦

猶豫左

猶豫咗

屌你老母福

福點解會撻到咁

點解呢場有var
sheffied又無

合理

原來有var
咁第一球穴位喎

唔係pen

摩

做善事做到波都唔識踢

因為想起腳

福仔on9

呢場兩隊都踢得好垃圾

波過白界

收貨

有既做緊六弟喇

屌 以為cup到

呢場自己打得差
輸自己無得講

Halo有冇掂過波

係囉

施素高好癲

bruno今場係傳波急左
但係佢擺脫防守既能力真係好勁

讓左六十分鐘妹，算係咁

屌你球證吹得慢到

想射 但封死 想傳 個波移左位

上半場冇var，下半場加番

執到分算係咁

熱狗有牌未

一開波好似有下想cup返轉頭俾人偷咗
係左腳射嗰下好波之外都冇咩建樹

唔係右邊包左？

硬件90，個腦得10

shaw頂番出嚟唔計

正常過唔過球證一定信晒鷹眼既
就算var房條友都應該係

熱狗今場居然無黃牌

Ig佬出到黎無波掂到

半場就出普可能cup左

福個態都好差

般有時太急

兩隊鬥亂。。

有 中場掂過

Bruno無力了

Ssk真係大肉腸 得普同佢撞到下

啲肉腸好痴線

Bruno好撚麻麻

施素高cls 無限體力

上半場越位 var係咪訓左

起碼走甩咗兩三張

認真個球鷹眼冇響？

般奴謝曬皮

啱哂摩佬用

Bruno搶到莫氣

般佬咪撚懶瀟啦

bruno要收皮咁款，體力咁差㗎咩

咁都封到 福幾乎單刀

施素高今日成個艾辛咁

awb操多幾課啦

冇呀

屌你爭啲

話遮晒

係個球輸麥龜啫
下半場進攻都算順左

black lives matter

ssk motm

lamela起碼兩黃出場

7個cam都影唔到個波

換人換得慢

大佬 無踢幾個月

絞肉機

ssk 上哂力

但冇態都通大細

響就計咗啦
鷹眼系統好似出埋黎話9000次第一次fail

Fifa佢94體能 fred 85

咁耐冇踢點都要幾場先踢返起

施素高好撚勁今場

sissoko 有無咁癲呀

係妹入黎之後

Motm 應該係ssk

用一場和波證明俾人睇妹妹嘅重要性
OK啦

一季換三次？

唉屌

Mason

綠木

屌你綠木好勁

屌 爭少少

以為綠木要絕殺

綠木差d

屌綠木仔差啲

牙木呀

綠

仲有綠木

綠木點解唔左腳射

兩分收反普皮

2 1 2/3 1 1咁樣

綠木差D...

前場迫搶真係bruno帶動出黎

Ssk 體能

bruno唔fit就傳啦
自己射

呀！！！屌你爭啲射出黎啦綠木！

死仔 冇力仲遠射

等變6弟

綠木又好左，而家有埋對抗

綠木左腳內灣就入咗了

見到牙木呢啲位真係起碼射到

呢球右腳球員可能入到

身體質素開正佢個飯

以為綠木搞掂

對面兩個逼到

greenwood差D

綠木出腳快撚到

Bruno除咗個下靚直線同遠射之外
呢場都幾廢

執番分算係咁

執返一分算係咁 麥龜dllm

Bruno個態好差

其實普巴想贏

佢出黎屌打馬狗+占狗

換早十分鐘已經贏左

綠木咪右腳

執返1分，踢到咁算好好，屌

見綠木起果下以為贏得

1分收貨
幾驚差d畀daddy大巴收到皮

下場可唔可以綠木正選

今場得普shaw冰福綠收貨

Bruno有時真係幾硬頸

左右腳

下場贏埋錫菲聯就穩陣

80分鐘後 體力下降

出少d廢占，俾多d機會綠木啦，出lin頭都無咁嬲

Motm pogba la

兩個企係左腳位，點左腳射

Main左

屌去到最後般奴好似趕收工咁

摩狗收皮啦 剩係識泊大巴 有波就踢上去 成個半場撳住熱狗黎打

so9真係on撚9

你左腳起腳俾我睇

左腳位好似兩個人封

好撚hea又傳啲on9後腳
好似慈善賽咁玩

以為佢純左腳

wood>james

耐無踢

普巴好肉緊
fb班傻閪又話人無心踢

摩連奴攬馬達

普巴 般奴 幾好

穩陣踢歐霸?

仲有下十二碼嘅

普巴加般奴要一齊出，馬仔同福仔要睇邊個狀態好。
Ig佬最後做到佢要的作用，比到綠木射波

應該冇氣

真 普巴不斷叫人上 啲隊友後面傳